{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057223",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74859&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 호텔 루바토-학성점"
    },
    "text": "7月GRAND OPENで連泊する場合、1泊当たり2万ウォンの現地決済が可能です。 人数追加の際には1万5千ウォンを現場で決済してください。 ただし、寝具は別途決済する必要があります。 退室時間を守らない場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生しますのでご注意ください。 客室の内部施設は全室にスタイラーが完備されており、ビジネスルームには洗濯機と乾燥機があります。 2 PC ルームにはゲーミング PC もあります。 また、環境にやさしい素材のアメニティを提供し、最高級グース布団をご用意しております。 快適で便利な宿泊のために最善を尽くしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "GRAND OPENはいつですか？",
            "answer": "7月に開業します。"
        },
        {
            "question": "1泊あたりの現地決済はいくらですか？",
            "answer": "1泊当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際にはいくら支払いますか？",
            "answer": "人数追加の際には1万5千ウォンを支払います。"
        },
        {
            "question": "寝具の料金はどのように決済しますか？",
            "answer": "寝具の料金は別途決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "全室にスタイラーが完備されており、ビジネスルームには洗濯機と乾燥機もあります。"
        },
        {
            "question": "PCルームには何がありますか？",
            "answer": "PCルームにはゲーミングPCもあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "環境にやさしい素材のアメニティを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような布団が提供されていますか？",
            "answer": "最高級グース布団をご用意しています。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊体験を提供していますか？",
            "answer": "快適で便利な宿泊のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 203,
        "QA": 296
    }
}